紅十字會：市民應調節作息 不要集中周末捐血

【紅十字會：市民應調節作息 不要集中周末捐血】

紅十字會表示經緊急呼籲後，血液存量已經有改善，但認為最理想是每日平均有1100人次恆常捐血，呼籲市民調節作息時間，不要集中在周末才捐血。

#有線新聞 #捐血 #紅十字會 #調節作息時間

紅十字離地會

紅十支會

屌你老母無償捐血仲要俾你狗咁撚

慘得過有香港人心甘情願去做狗

係 香港人抵比人叫港豬

肯捐又要多多野講 真係仆街黎

...

香港大把

比日有薪假未平日手口

市民有義務於平日請假捐血，以配合紅十字會

屌你老母姐十字會 洗唔洗請假去捐下 用下個腦喇 唔周未點去呀

叫啲人請假捐血

係辦公事間

你老味，送到上門捐俾你仲咁撚多要求

痴撚線十字會

係個apps加個睇每個站既流量咪得

真係幾好哦，有班人肉血袋長期供血，唔使怕因為我唔捐而我無血用啦

香港人你返咩工呀?去做捐血機啦